% The following is the most frequently used slide types in beamer
% The slide structure is as follows:
%
%\begin{frame}{<slide-title>}
%	<content>
%\end{frame}


\begin{frame}{Question 1}
	Comment appelle-t-on le résultat d'une addition ?
\end{frame}

\begin{frame}{Question 2}
	Calculer le produit de $7$ par $9$.
\end{frame}

\begin{frame}{Question 3}
	Calculer le quotient de $5$ par $4$.
\end{frame}

\begin{frame}{Question 4}
	Calculer $0,3 \times 1,2$.
\end{frame}
